燃燒新的香港

sd 高達 ..

幾好玩，細個成日玩，執左lu